［有圖］求問咩車

跪求巴打 知唔知咩車款

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

BMW e90

感謝巴打

捉姦?